狗狗皮膚病 求助

今日去打針發現狗狗全身都真菌感染
好責備自己但又覺得自己做足清潔好疑惑諗唔明感染嘅源頭
見到佢個樣真係好心痛訓唔著

想請教：
1）寵物用品/ 本身家具清潔用咩最有效？
2）有咩皮膚方面推薦嘅保健品？
2）有無推薦嘅（睇皮膚）獸醫推薦？ （港島九龍新界都得，最緊要好 但費用都唔好太天價）

雖然唔係第一次養狗
但上一隻松鼠未試過有皮膚病 所以呢下好擔心又好無助

麻煩晒🥺🙏🏻

Npv

1.去npv 睇獸醫
2.轉 狗糧,去aeon 買日本狗糧
成分越簡單越好
3.唔好俾其他嘢 佢食
除咗狗糧

我今日去咗何文田睇醫生
但諗返成個過程都係覺得對個醫生冇咩信心☹️

我都係啱啱轉open farm 就係貪佢夠clean 真係做咗好多research 但係而家隻狗係由頭到尾都感染晒 睇返佢puppy呢隻糧食嘅ingredient 發現入邊有chicken pork & salmon 唔知同我最近轉啦係咪有好大關係☹️ 哎呀真係好自責

何文田睇醫生好貴
好多都係氹 症
去npv睇
停曬 所有狗糧
去佳寶買包雞胸肉
烚熟 撈起
等佢凍咗切粒
打碎
用匙羹 衡量份量
用保鮮紙包好一包包
放落冰箱
食嗰時加啲熱水
等佢解凍
除咗 雞肉 其他 乜都唔好 畀食
食最天然最簡單嘅嘢
皮膚病就會慢慢好
對佢免疫系統亦都好好
用最簡單嘅方法得到最好的效果
希望狗狗早日康復
我之前試過睇好多醫生
洗好多錢都冇用
我用呢個方法
兩個星期搞掂

用含有2-4% Chlorhexidine 嘅狗用shampoo 沖涼, 1-2星期一次, 冲完記得要吹乾d毛

平日就dust 少少 DE powder 喺皮膚上 , 可以吸濕同防止真菌生長

每日一粒fish oil pill 可以舒緩皮膚發炎

可以試下狗中醫 我之前隻松鼠睇西醫好返再復發

中真菌好過敏感
對環境敏感真係好撚慘
無得醫